fix you

How to fix

Fox

Lights will guide you home

Faith, you're driving me away
You do it everyday
You don't mean it, but it hurts like hell
My brain says I'm receiving pain
A lack of oxygen
From my life support, my iron lung

起鳩我底

屌你 哈 funny

點解呢

開我真名囉 唔介意

我第個ac用真名上

開啦 不過好似錯

識我咪 WhatsApp 我囉

Instagram 多d

咁點呀

都唔知你係咪真係識我 R friend

如果真係識我 could you fix me